[一人一個］有咩Terms 可以replace KOL?

呢個名真係好難聽。

KOF

試解釋

9upper

代言人

膳稿寫手

打手

有無正面啲架？
未做廣告果啲又未算代言人

唔係鳩up 果啲呢？

onlung9

限時免費5毛

有冇人可以解釋下點解依家喺ig 賣廣告嘅都可以叫kol
正常都係指19、腦燒、癲貓呢啲，點解依家唔入流嘅都係kol

咩係KOL呢其實

以前中共打手叫五毛
而家持相反意見叫五毛

同問

Key opinion leader
好似係

同上

有開page 有account 有人follow 就叫KOL